[緊急] 所有航班已取消 極有可能係想進行圍捕

啱先機管局已經宣佈咗今日淨返嘅所有航班已經取消
極有可能係想等現場冇哂旅客之後清場圍捕
已經有手足開post 影到現場有疑似犬隻 肯定又想搞事
大家一定要提高警覺

利申 我唔係叫人走 唔好屌我

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

推

Be water !!!

#醒水 #BeSmartWater #你嚟我就散

#機場員工表示
今晚有機放催淚
飛機升降 開始 控制
6點 只有 起飛 降落 加埋得 40班
9點 就 起飛 降落 減到 只得 30班
警琴晚開始已經不停運gear入去
警都不停入緊去

#機場Jardine員工一手料*
老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先

已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

係機場既真係要走, 一手資料機場會Close

走啦。都叫咗走。

擺明落閂放狗 快閃啦各位

無人即係無機接，無機接即係非法集會。
大家走啦，下次再去過啦，危險呀。

圍捕機會唔大。
但留係度冇意義，目的已達。

15:50】機管局表示，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外,其餘今日所有航班已全部取消。

大家盡量讓老弱婦孺先撤

自推呀